監控燈柱關注組稱有成員往中國時一度被扣約20小時

監控燈柱關注組成員、化名史先生，出席民間記者會時表示，關注組有一名40幾歲男成員，於剛過去的周末，經福田口岸前往內地期間，被扣留約20小時。

史先生稱，該名成員被公安問話，期間公安曾經檢查他的手機，並拿出一張相信是該名成員參與和平示威期間的相片，亦曾致電該名成員的親友，詢問成員的基本資料，該名成員最後被收集指模，及簽署悔改書後獲放行。

另外，警方就元朗721襲擊事件控告兩名男子參與暴動，民間記者會發言人、化名黃先生表示，在事發一個月後才作出檢控是太遲，質疑警方拖延調查工作，保障不到市民安全。

上大陸做乜鳩

自己送中